[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [345] 龍肥之友雜驚post

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.4

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
傳說召喚「迎亥福夜之凱旋晨曦」預計將於2019/05/20 14:00維護結束後開始舉辦。

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
【復刻】「破闇聖光之歌聲」舉辦公告
從2019/05/14 14:00起，預計將舉行追加新難易度的團體活動【復刻】「破闇聖光之歌聲」。
本活動可在團隊遊戲模式下挑戰闇屬性的團體戰BOSS。

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
光屬新角／龍：
傳說召喚「時尚美豔★量身打造」預計將於2019/05/14 14:00起開始舉辦。

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?(轉自版)

真龍血量需求:

帝國超級/龍族試煉Auto建議:

推薦護符: （28/4/19）
T0萬用：雷維翁、傳渡世間的歌聲、受傷交給我治療
T0限卡(而家無得換)：來自日初之國的使者、朱古力
T1必用：英勇王冠、寶石與劍、優美烈風
職業專屬護符：、光輝之霸主（劍）、功夫之道（斧）

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

我要打真火龍

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!

摩利支天我愛你

新手留名

入去打下裝先

維維維維暗屬第一

留名跟進

轉唔轉到

同機補一樣要貼臉放技

隊長轉到

你咪係果到打緊

一件裝都冇

大把位喎

我地係3倍貝
可以跳去3倍裝

吉既

有無位入

轉打裝關啊啊啊啊啊

4個人左

點轉？

刷技好似好d

打雷鷹點果陣,要同隊友玩提依因街場係咁

今晚煮紅酒燴牛尾

有情巴俾副隊長我地

對吾住 一間curry禾巧吾巧

右上地圖轉

歪啊

搞掂了

肥料黎

無知一問
個虛空之影打到邊度先開?
真龍 我打到得火龍
其他點開?

Sorry..

主線第七章好似

虛空主線第7章5-6
真風真水應該要打風龍超同水龍超

佬有有真龍

有

2982671

真水2場 1235796

二技防埋身好有用
打wave就明
一技遠距離炮

我開 2143783

又係呢個

岩岩訓醒，有無 curry hell
004-3587

210-0210

姊弓係咪真是無用 我想拆咗把弓佢換返D龍核

我晚晚同佢做, 好有用

534定530

530定係拆534火刀抵玩D

thx hell巴打

個ser壞左牙

做咩一個個斷

530就唔好郁啦 可能之後又合番

我黑人刀你地開？

7441897

巧 咁我拆火刀

做奶咪得

咩又係 之前都未整

我睇返先知我原來無細佬 係個分身先有

妹弓點會冇用

無細佬

笑咩 我都係今個月先有細佬

火紋先有係咪上個月尾

非洲熊YEAH

休閒玩下 真龍唔打算打了

Hell help
3253159

新人入坑刷首抽係咪刷到呢期隻暗就開得？

Lunch hour黎個hell modethx all!

休閒打都打到真龍 難度唔高

淘啦

如果有齊暗角同龍咩價位先岩

差d兩場鎖血

D裝洗唔洗強滿 而家12LV

200上下 top level ac

強 唔係跟裝 強左就一世

我打手攻裝強滿

就咁家康同60%龍應該好平，一買就買個多d限既ac
都係200-300左右(好似係)，等其他人補充

無情巴 熊yeah上線強裝啦

咁搞笑

唔介意買初始號
應該唔太貴？

英文巴黎
裝多招技

個強化lvl跟個格仔 唔跟件裝

唔夠錢

無情巴 班到

熊爺快d打齊裝就轉返貝3倍

你搵岩心水可以貼上嚟望下
跟住#1FAQ個推薦嚟砌

好似唔係第一次見你講

thx

過唔過到 禾彈咗

上次話得閒先整
而家得閒

有冇大佬帶打真火龍 我水槍

洋蔥真係好香

熊爺抽技?

幾時開快速戰鬥?

ok

洋蔥沙律

好正

差唔多可以用1次先
btw你用左祈禱拎貝殼?

紫色？

係 食飯前唔識野

白同紫禾都可以 今晚要切鳥

屬性有無教學點點?

咁小點夠我食

白禾唔得 紫

邊切邊喊

仲有蔬菜

戰023
鬥032
其他302

啱啱切到手仔

肥仔唔食菜的

洋蔥會唔會"那"隻手?

專武咩黎?

有冇人打光巨象

又係每日求carry hell
726 1407

虛空武

原來家康pool都有夏迪

扑左

401 8653 hell -3

拎稱 開未

-1

未到06分

之後戴咗手套
本身唔那

-3

726-1407

巨像？？？

-2

開未

9718289

971 0483

401 8653 hell -2

冇人 -1

寶寶呢?

3q

咁應該點用祈禱法

佢話我道具不足唔比入...

617 3650 Hell 求carry

垃圾驚

唔用 留黎黑市買野

近排成日有呢句

爆死？

去左打巨象

無呀
做野
一次半次由佢

25秒

3271049
應該點打

Hell 0719429

過咗啦喎

25S
差你

今日應該去唔到20lvl

謝謝

維應該好d

光巨++

有新公告

未

謝謝sbiggod幫拎金剛原石

維維維維有咩特別好勁但睇唔明

Peter_ban

有冇人carry新手打光巨

7497412

係

咁快做晒次數任跳場

hell 求carry 323 8618

差5秒
2344945

有暗風水法可以solo拎wo

Carry我未

電話入

點解我巨象冇稱任既

要搵s biggod

過左

多謝巴打

要解1次先會見到

光巨象 25秒 1225732

gun到

今晚先抱腿

3個大大力 我咩都無做
聽講莉莉又贏

用維打光巨象洗唔洗整把4星刀口武比佢

冰唔到羸D咩

4皇女一次就過左 同15s差咁遠

暗風水法可以solo

3隻入面應該暗最難

多謝大佬 carry

Hell 604 6545

未拎稱 今晚咖哩禾

s 巴又curry 15秒

Thx 大大

刀口武係auto用

Hell 求carry 965 1482

-4

官方教學片

hell 求超大力
740 0306

又匙碎

留晒啲賤貨禮物解日任

金剛晶碎

光巨4230086help

射射

可以換15lvl裝了

咪等聽日買

謝咖哩

連續3日都匙碎
之前係咁出星沙碎

原來可以咁

刷埋活動all in啲石卷定等龍絆日
無暗龍

你唔好多手一鍵就得

allin 啦
龍絆日唔係限定角，等下次龍絆日可以重抽

雖然家康呢個pool當時話限定...但咁快又復刻

上去換裝啦

有廿毛

尋日個舊ac抽唔到家康心淡上網睇初始帳
+++*2++++++++朱古力*2

都係hkd$170 平到

用左點算好
會唔會再送

in左大半 抽左過百下先中家康

咁少龍

有無hell?

冇利維坦總係差咁啲
不過45攻龍都夠做
係衰冇冰雞

每日任有150

拎晒啦
搞到要每日3場hell

網上見到

Hell 8746557

下次記得留

屈佢開外掛啦

過左25秒
俾你打到一億又點

等我過左成就就去街場雷人先

有無人打巨象25S?

暗弓戰勝龜來了

咁明天有再問點用

咩驚黎

前排又話last idea 咁快又換左

不休的烏拉拉

50%血+35%攻龍到底出嚟有乜用

大陸驚

邊條?

光巨像等3大大力
590 4985

又係子宮向

用左祈禱

留意下先都係taobao?

－2

－1

內有s巴 請自覺入來含

識唔識英文?
唔識既 駛唔駛貼段中文俾你?

cy爸爸肯定nerf左虛無之種既掉落率

好 mean
btw 講緊 35%血量或以上就加50%攻

係, 刷左好多場都冇, 之前易跌好多, 出左金龍後就勁難跌

30%血量或以上，加50%攻 (滿突)

又龍晶碎

要幾多秒

掛機驚無所謂啦
我大龍絆一出活動 即刻返黎

Bye

想庫教練瘋狂教禾英文

正常人都用家康
邊個會用佢

好惡

25秒, 拎到啦

攰就早啲休息

gd

想比庫教練指住禾個頭講
你真係蠢架喎 唔係扮出嚟架喎

有S巴係度, 訓係度都拎到, 好似係

係呀
勁多限

好似真係
我空左一套普攻都過到

聽聞又係一個月人棄驚

下個月又多座風建強姦真水

Hell求幫291 0228

19k求carry hell
188-7339

玉鋼係咪真係要換晒佢
好似換完又係要整5星先有得入場

毒菇15s求carry pls
425 3692

玩野扮惡先放一邊

依個係邏輯性問題
如果隻野50%血35%攻咁惡 仲有多個盾
當時隻隻老夫系都會叫春
有摸JJ都好 唔會慘到隻野完全沒人討論

換

水火奶 莉可以434

睇黎巴打未得閒 轉頭再開

help

想問無火強力打手，有無其他可以用？

隻野盾機制好似幾得意

我on9莉第一把530

434 530都冇問題 護符有彈性

佢應該係講緊限血35攻 無視左個盾
呢隻auto幾好用 不過太樣哀

就係想討論下
我用摸JJ 成場+60%攻，用呢隻輸10%攻但多個背水盾
但係而家未見得個背水盾係咪真係必用，可能真光龍到時有用
望下去呢隻嘢都幾夾維維維維同埋暗斧，摸JJ一定配返家康

暗老夫真係慘，廢到無人有，無討論價值

血係條件，唔係加血....

新果隻光(攻?)龍
就真係唔知有咩存在價值啦

暗老夫唔係配GAY奶咩

講起個盾就一定要講埋不限次數

一次喳

想問下風菇15s，我用風法有無可能過到？

盲咗

4風法過到
好似係

個盾解決唔到隻野限血條件太on9
開盾=沒攻諗法真係on9到無倫
先要搵摸JJ提早復刻救下依家暗屬個環境

G錯了

回左血去再摔返落30%以下會再開一次盾

聽講你今日先知家康POOL有夏迪

Cap jer 圖
等你50個10連唔中果時貼出嚟

咪有隻虛空王唔用特殊武break唔到
咁咪有位威下lo

家康pool 出龍仔 屌你個hi又係水劍

禾煲嘢就嚟煮好

我無8春袋 咪掃下家康池條list有無
一睇先知3隻都有
精選5星仲要up多條柱
Cy爸爸又勝

Hell日任728 7745求帶

虛空武其實真係好撚on9
個定位明明係低端向但係造價咁撚貴收益又極低 唔做難打做左係對應副本以外＝垃圾
寧願佢做到好似武器附魔插件咁插左就用得

最主要而家冇光關係需要呢個盾

到時應該棄左驚了

仲以為得一次，誤會咗
但條龍定位唔湯唔水咁，用唔落
但仲未抽到摩天，唉

阿姐係樓上落左黎
搞到我唔敢玩龍絆

無摸GG就谷住用呢條龍啦
起都係輸10%攻啫

510 4122

Kekeke無連登巴咁可靠炒曬車

個市係咪痴撚咗線

唔會想用石突爆佢
用45%4星龍算數

如果佢係半血以上70％攻都好d

你點知佢到時整新關會唔會諗埋呢條龍個盾去設計 條龍係有個獨特性係度

建議肥婆睇下懷仔d煮食片

hell 求CURRY 7502-7348

煮咩

750-7348

屋企冇焗爐冇咁多花神玩

牛尾

課少次買返個啦
焗ribs好撚簡單又好味

-1大腿

唔比禾買唔係錢問題 係寄人籬下問題
利申禾屋企先有焗爐

咁無計
前排裝修我指名要左個hum入式蒸焗爐
本身屋企食開中式唔諗住買 後尾就真香 老母仲走左去買埋個廚師機學整麵包

買la,焗好多正野整到

我講到明搬咗個廚房我話事

hum 入式好撚正

禾想買埋空氣炸爐
過多2，3年應該買得

我成屋最撚貴個廚房
三菱top model雪櫃整冰夏天飲啤酒汽水好撚正 果陣一行電器鋪就全家都鎖定左要果款

而家啲焗爐可以烤埋g 唔明個光波爐有咩用

仲有碗機

食落肚緊係要貴啲

呢個就冇乜所謂 講好第時請工人

超市積分換返黎炸過一次薯條就送左比人 佛光煮出黎硬係差d

4點準備推圖

屋企啲on9係咁講到又健康又呢樣果樣但一年都唔知用得有冇5次

依款我果陣買直程無貨要訂 好過三星好多好多

我仲有個bbq爐 燒完一次間屋臭成個禮拜

屋企有位bbq

韓式？

擺台面果d爐仔咋

台面插電下面要加水有塊鐵板果隻 應該係

除非你係廚房開行個抽氣扇燒

想玩但有煙霧感應器

洗碗？唔會要成日自己清潔咩

洗碗機乾淨過自己洗

消毒碗櫃果隻
我都好想整隻bosche洗碗機但係比人ban左

我女友都有可以燒丸子

有次買哂料念住同朋友玩，點知成班switch 左成日

有錢

現充發現

拎張膠紙痴撚住佢

又多個現充
英文巴可以落tag

有女友

紅色 紅色 紅色

有個德國寶光波爐放左係屋企年幾 開都未開過

痴線 我發現抽水既英文巴無處不在

我而家晚晚打fitness boxing一路打拳一路睇個淫賤教練乳搖

217-0809
19k求carry hell

小氣簿s watching you

CLS 下次我用媽子代替算

減唔減到?減到就買黎玩下

我知錯,其實我叫媽媽扮ga 咋

有冇搖撚教練？

真 諗起有人睇L文唔出刀

初初玩幾日玩完半個鐘真係攰到仆街成個人濕哂然後第日起身勁痛
仲要愈玩愈多動作有幾個move要你蹲低再橫移真係好累
而家玩都係會勁出汗但係唔算攰到痴線 可能要加大訓練量

自從發現左個淫賤教練會乳搖之後就打完拳仲會打j 應該真係會瘦

新手要打hell有冇門檻？

無搖jer不過有中村悠一同大塚明夫cv既大隻佬教練

真毒求curry
hell

美國凌晨先走出黎話自己真毒
搵鬼信你咩

無人

教練我要返工啊

唯有搵街場curry

d carry到既人依個時間走哂去玩其他野
你應該早兩粒鐘出現

真

又多個

想搵輸出團連刷炎帝
大概10場度？ 4點半開刷

今日返工返咗12個鐘

戰力純光18k啦起碼

隊度3張變龍10% 識2+1

新虛空啲大佬係咪兩粒鐘前刷完啦

見到有中學同學已禿頭

可以放棄打高級算，最少角色同龍就係光

剩係每日俾10份1粒突破料
又冇稱俾你j
打唔到都唔算太蝕

唔好笑我

一拳超人

Hell 779-3135 求幫手

香港下午兩點鐘你唔上水就rip

佢仲要ALL BACK

有冇刷關懶撚包

有冇人打 271 7041

就係絕頂先all back

講緊me

一隻角一把武器都有排練，仲要練晒同屬

Hell 19k 求carry 4443512

夜d再問

你又咁快

唔好意思 斷咗線
Hell 191-7418

等level5新驚
Dragon and colonies

班大佬公子推緊圖

pvp game 又係課金玩哂

lvl 5 同se 有咩分別

玩住等龍胖更新

必須既

有情巴 拎唔拎個月包體好?

有冇大佬得閒carry hell
399 7482

有冇師兄幫打Hell

392-1206

我懷疑你涉及惡毒既政治隱喻

-2

392-1206

求後面女女s

後面條女忍唔到笑?

隻八千代用火龍嘅 搞搞佢先啦？

捉左寵未？

維尼後面more plz

我唔夠光龍

光回用火龍啦咁
畀返八千代用攻擊龍，輸出最重要

好！

唔好 等多2個月 N3先
今次仲要比多左日N2 急唔黎架

唔係聽日就開公會戰喇咩？

明天維護WO
開公會戰咩?
今次前後有6日N2 升左打手先 再升坦
睇住圖書館黎刷

差好遠

試下 main character 用40%光龍？有龍就開出技回，大家少啲死先打得快
唔好打條尾，打咗手先會比較好

我覺得 OD 打得有啲慢

有春藥就同你打

好
等等

Sor 咁今日18管

HELL

672-1672

收到 有d公會戰角未齊裝好不安

5星8歲ready了

變龍記得用丘比特，唔好用4星光龍

望上咗先見到狗都係件衫

.gun 禾12管咋

非洲人連刷裝都輸比人

照計仲有2日 無問題既
BTW隱身甲

禾77都齊裝ready鳥

唔好咁講 我200體刷左10件隱身甲碎

點解有埋萬聖節光槍都可以打咁耐都 BREAK 唔到

頂，無端端斷左線，對唔住

977-0084

HELL

鏡華r9上11 刷到我灰機鳥

-1

有冇師兄可以幫打

記住捉寵

加油
一諗到N3 有成8XXX體我就濕哂

求其捉住先?

磪

我出返去對你無影響架可

多謝師兄

你都要儲啦 平時唔好食 N+先食

過到

可唔可以curry埋我

你係咪講緊體力包？

又有得訓住等curry

係 random

S巴幾時得閒curry 禾拎3個稱號

我少啲，兩個就可以了

咁就好，因為我想慳返2條毛

點儲咁多

係呀

煮野食 急唔急煮?
仲有隻豬洗唔洗訓練?

禾連體力包都無買
佛系公主

今晚多d人先

新手想問瑪納之環最頂嘅ex強化應唔應該升

體力包 每日唔拎 完左會留係任務
只拎N2 都有2500左右一個月
應該下下個月先一週年 出N3H3

我用煮果啲捉 都有紫色
佢送果啲我未用 要等3小時

平時我不嬲都拎哂跟住係禮物箱擺
原來可以唔拎

咁點CURRY
琴晚無食到99X體 好蝕

我都唔記得左食
跟住今日又手多買左30管

我個心好撚痛

無限期架？

我同熊YEAH 都唔趺裝

新手食左先 沖到咁上下LV先儲比較實際

完左30日係任務內係無限期
但你一接左任就得返24小時

夠用就得啦

未試過咁高攻
維維好勁

求下你可唔可以curry埋我

點買保險?

包過場
唔過就保險金賠償

有冇真水團呀

hell場搵幫手
9368678

Curry未

有冇人得閒

100抽唔好講家康 連黑人刀都冇

未買帳
咁樣首抽開唔開波好

唔好
無龍你會想死

去買一隻啦
百幾蚊

咁不如買賬
搵下三限加家康
加多60攻龍

三限係？

唔好 上淘寶望一望先啦
打機求開心啫
你呢個會愈打愈唔開心

好啦

見到捆綁h漫

求curry hell 488-0615

FEH三限

其實點解3限咁緊要

點解啲觸手捆綁咁正

--3

勁囉
合作就真係唔知會唔會咁易復刻

好啦 我搵搵再放上黎問

想問下可唔可以一次過喂大量四葉草

唔可以

勁囉 型囉 限囉

唔該晒

有水屬同暗屬最好j既女女
火屬最強仔仔

果陣兩倍迎擊刷到嘔 感覺身體被掏空
而家已經用晒d 章幾時黎多轉兩倍

問過尊尊未

仔仔s

尊尊把聲愈聽愈好丁

牙叔真係世界第一
醉曖牙叔

未見過軟綿綿

巨象求carry
5448647

請問有沒有25s巨像圑?

有冇HELL幫拖

948-1070
HELL 求助各種大腿召喚

我太弱,幫不到手

心靈上支持我都OK
已用大奇蹟召喚術召喚到1名大腿

得2萬戰力, 幫你唔到

召喚2個大腿HELLHELLHELL
948-1070
948-1070
948-1070
948-1070
948-1070
打948-1070 CALL我LA

2萬夠啦

D奶假嫁喎..

@null巴

唔理真奶定假奶
只要過到HELL
就係好奶

佢出咗咩?

聽講佢抽技好歐宜家比條龍五雷轟頂緊

邊到歐

THANK

全場得2p死人 風斧同家康

G持

Hello mode 求大腿carry 648-5805

hell

巴打配咩符

不過今場好夠力
仲有20幾秒

第一次見game支援分割mon

又恰9me

光golem 4場
9044826

獻給你的禮物個特效同主角個加經會唔會撞

冇大佬

3634537

唔講咁多
個通知欄就見到佢有幾歐

我連名都冇

會

解放主角位出多隻黎升LV

G持你劈柒歐洲人

諗緊換唔換新年張龍符
我覺得之後真光龍可能有用
唔使真光龍卡

傳說補技

換定一張有咩事可以用匙突

昨日加左好多露換夠2張

新手想問依家出嘅3張限定符要唔要換？

差兩個大佬

歐洲人必須死

從來沒我份

冇

淘寶?

979-3218

幫推

得我冇金呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

咪教官加歌聲
應該個個都得

金技咁難養

唔該晒S巴同don巴

有冇人可以carry下15秒風菇

hell求大腿
2471531

btw巴士佬第一個比條龍劈死
點睇

644 0148 15秒風菇

冇cut招電？

有冇人

要咩角色?

唔知wor

冇人，夜啲再打

123321

hell求curry 491-0355

開場100%角or卡
我用風法+利維 係3ke搵到大腿過左

-2-2

利維風法

利維用黎幫佢濕身爆擊?

係 最強抱大腿組合

風菇冇人出火角?????????

-1 有grrm同don巴 curry

704 9863 風菇15秒

yes 放完兩招即刻變身放濕身技

387 5454

開街啦

試唔試放一埸街

試下

都係唔玩了

多謝 2位大大

超人棄

夜啲先？個個食緊女

食得了

去鋸扒

差1秒 418-3727

418 3727 風菇15秒

406 9883

又捉到一個現充

663 3201 25秒巨鳩

到我光關求curry 110-8397

光25s
521-3867

663-3201

我冇維維用咩好?

係啊！

全部唔駛帶龍化?

試下 唔帶龍符中咗刀傷可能冇得變

禾個仔唔食啲牛尾

嬲

793 9462

有咩用

唔知

應該要1張龍化符

我帶

926 4265

928 4265

謝謝curry

呢d叫咩?
咪就係大佬1帶3

唔sick 食

S巴大佬

女帝要上r11

夜啲有冇虛空連打解任務

冇毛毛點算
同埋用體打低d

巧撚正

上左 但係差把劍

升滿了

掛左隻4星全滿鏡華 如果開到多招UB 大家多多幫襯

啲飛蟻成日都跌落禾啲手手腳腳度

飛蟻牛尾

矛

有無人可以話我知,隔離LI POST開POST係邊條友?

冇放上黎問
其實可以有更好

jaga

估中話你知

我見$23蚊咪買嚟抽下

.

抵到爛啦廿三蚊

蝕左23蚊

真水2場
827 5978

買好D起手,遲D回返好多$23

拎大拉拉去打老泥幾巧

淘寶平啲喎

毒菇15 秒求咖哩 630-3509

你以為85果d唔係淘寶貨？

你買個ac咩款 幾錢

8591搵到,好似好正

¥:140

尋日砍掉重練

hell 求curry 759 3355

HELL求人幫手
0813258

淘寶價一車車三火紋+摩利都係百零蚊人仔咋喎 1五星=10蚊

仲要信箱有一大堆龍
信箱有5星都唔收你錢

重練有一個壞處 你無曬D活動建築啵

課幾多都未必夠淘寶帳正

不過新AC就唔使諗咩15秒 咩HELL 大腿都冇用做人做狗自己諗

毒菇15秒點先易D

火力夠

變得龍黎都就夠鐘

有人上濕身, +3個60%攻龍 + 100%開場有技
變完龍開技應該岩岩好15秒

咪淘寶貨 人仔

如果我唔係 開服玩家我一定買呢個 理得佢 D野未起曬 最緊要睇住D人物同龍都有心玩D

啱啱邊個嚟

唔知有咩用都打
點跟

金素材 而且得2關難既有 斷9估唔係強化虛空武就強化角色掛 不過好似個個都話打唔到

用左變百變怪
5星變5星

見都未見過咩軟綿綿

你望下老泥掉落獎勵

我從未見過
但呢個野有咩用
又冇講

最後發現冇加入個跌落list到
Cy

HELL場求幫手
9487831

會唔會當虛空金材料用, 你想當符文, 火把乜都得

有冇人得閒幫幫手

照計睇完倚天屠蟲記, 可能大佬們拉拉緊

求carry 992-0981

咩係拉拉緊

爆毛, 有冇人一場真火消毛?

Hell場

岩岩好

sor, 隻雜兵一早死左

過到 唔該晒大家

你呢個ex嚟

2K戰力比唔比入 想一齊比大佬CARRY

係喎睇錯

小弟刷到hell出嚟先再求carry啦咁thanks

hell長駐喎ching

Hell唔洗刷出黎架喎

大笨象25求腿
1244192

我意思係夠戰力入場

我意思係刷夠戰力入場

-1-1

台仔話唔好裝盾R11

兩場真水有冇人開

585 8805

物防+10 魔防+6 ..

佢話會加迴避 驚打亂UB

得4

585 8805
-奶/斧

共鬥G翼已全回復

差d俾don巴陰到

未開箱
真火/水 三場
中

有冇虛空連刷？

終於過到

神奇 頂級 超卓

打到邊

奇牙牙哈谷16

我都係比人陰嗰個

真火/水開箱三箱

真火

真火 2018349

-3 -3

真火-2 -2

-1 -1 奶

4場真水-4

今晚做乜咁小人既

抽唔到家康DEL JOR驚

仲推緊搭

molamola

我大力架排第4
已經唔駛睇其他

風槍第5

爛叔

自己剪頭髮 柒到仆街

1力架
2風法
3單眼g
其他無眼黎

女僕呢

有冇圖/畫 示意吓

Hell 7806949 求大大力 -3

女僕除左真風無咩關可以拎出黎
其實唔建議升

嚇撚死咩 打句慎入啦

本身啲陰長到遮一半面

去元朗搵daisy姐執個MK頭

要等多排先得

明明望住塊鏡

想笑
星期六食宵夜

星期六應該長番

唔信有咁快

一邊長咗一邊短咗姐

謝curry

謝熊爺

真 見過 同catgirl差唔多

瘦底肥婆

11:30有冇人虛空連刷

男人黎

MK陰

+++

講起就嬲
約埋食牛牛
被牙肥搶埋黎食
結果餓左成個夜晚

好味要食多啲

有無大佬carry禾25秒

自私食

講起就心傷
牛牛岩岩上枱 我仲鋸緊一細舊
剩低成塊就被牙肥搶走左

有無大佬carry禾15秒

冇古古力卡 can’t help

食多啲先肥肥白白嘛

冇咗

你一日爆幾多管

15要搵尊尊

仲有得比你鋸走到一舊咪好

個ac唔是我的 我唔知呀

而家先出現叫CURRY代表咩

咁你真係白過catgirl嘅

你想呢

食完囡囡 又食咖哩

一舊仔 真係得一啖咁大把

無課6管啦

去左睇Got結局呀

再黎 258 1083 hell -3

-2 大大力

有冇大佬帶我打15 秒菇

巨象25求carry 1560526

Thx s bra don

其實揀龍 應該係屬性優先定係5* 優先呢

8505491

屬性

Thank you

thanks

4場真水有無人打

有3場

跟

同屬攻龍優先
5*滿突》4*滿突》5*0突

6656491

0039066真水四場

有冇人連刷R70
5場先 324 8489

3場

咩係R70?

阿老尼？蝗話？

Don巴d卡吉晒

炎帝

有冇十場菇，十場巨鳩

用體刷唔係抵d咩

而家活動個隻5*雪人 同 0突摩支 比既話
係雪人勁D

有冇3場真水

召喚null noe
幾時加速 禾仲可以開多次100石

行啦

活動龍滿突滿lv廢5*龍0突少少 升到40度用住先就夠

full

菇？咁十場巨鳩？

老泥 -3

唔好亂嚟 升之前貼box上嚟問

大家都好好人 好樂意幫新手 唔該唒巴打

巨鳩都係auto 冇整武器都唔會overtime

我2小時13分升lv 你呢？

老尼應該冇乜人刷，雷鷹多人打啲

2小時24

你試咗未先

升活動龍不如升4星攻龍 D4星金剛石唔值錢

虛空任每隻要打45次?

其實我都想打雷鷹多d 但今晚有胸

無就玩其他驚 thanks

Hell 832-1023

打埋真水先
我50未開

未啊，咁打真龍算

狼curry我ok?

拎毛

咁1230開？我玩其他驚先

1292475

秒full

真水 3場
681 8614

真水0215685

每款虛空要打幾多場

20
好似係

20

整武器 交換所換料

武器可以睇呢個post

應該20

你地差幾多個?
681 8614 -2

HELL 760-9091

真水 3場
681 8614 -2

有矛人

-1-1-1-1-1

-1 !

真水1場3312774

Hell 171-6163
求兩大神 大大力carry -2

-1有g大大

火紋開始玩咗一個月左右
想請教吓應該升啲咩好 真風有符用火奶打街場間中都贏到
而家主要係諗緊 備戰 真火(符farm咗一半左右) 真水 定 齊天大聖 好
同埋53x應該整咩先好
抽角方面家康應該都放棄等龍肥日
麻煩巴打俾啲意見
box:

有S大 -1

開加速叫我

佬話00:30

沖個涼先

hell 求carry 627-8044

大佬又carry

G大佬

target左自動超級帝國先 真龍 你每星期有一隻開到箱就得 反正你都唔會咁快滿 搞好建先

有冇人陪禾25秒光巨象

205-8917 金巨象25秒 召喚大佬s係咪都係帶龍化

Hell請求咖哩
19000有聾化
615-3508

Thanks S巴 同 另一位巴打 Carry

885-5954
斷左

唔該巴打
有升到補所以都可以自動 不過要25體唔係好捨得用體打 而家啲毛差唔多全部都係用黎打帝國 係咪應該要體毛都all in
同埋我無all in其中一個原因係唔知練邊隻先好 所以唔知應該要打咩色 就打住火farm符先

超人棄 -1

連超帝都auto到

啱啱睇返係無打過暗 其他都過到

因為開完都未全隊30
Ready好加點插技拎buff衝關

有冇標準share

454-0528 差2秒

你水都auto到?

塞隻光奶就夠過所有帝超
所以好推薦買首抽ac要有光奶，farm帝國輕鬆好多

開服到宜家都auto唔到帝超

而家d新人巧勁

最近先抽到
未拎過出黎用

係
我仲未auto到

水超你想穩少少可以手動龍化開場清走舊木
之後可以開auto

900-5580

火紋劍/尊 打真風
火紋冰雞 打真火
4星風補 4星黑人刀 風法 打真水
25體照auto 你整530要武器章 初期一定唔夠

e個po 搶1001 示愛有冇用?

你唔sick嘢

我要手動打到break左先龍化auto到

我都係就咁4隻剋屬(全部都有練補) 唔夠就加多隻補
睇咩屬 感覺上多數都贏到7成以上

上次必中五星先抽到
都未升奶

又呃

練隻黑人弓囉
可能有奇效

頂 差1秒 136-0164